# Como testar o site?

Para testar o site, primeiro temos que usar o comando `npm run develop` no nosso terminal:

- Abra o terminal usando `CTRL + "` ou `CMD + "` ou clicando no menu, indo na opção `terminal` e clicando na opção `New Terminal`
- Após o terminal iniciar, digite: `npm run develop` e pressione `Enter`
- Espere a seguinte mensagem a aparecer no seu terminal:
```
You can now view gatsby-starter-lander in the browser.
⠀
  http://localhost:8000/
⠀
View GraphiQL, an in-browser IDE, to explore your site's data and schema
⠀
  http://localhost:8000/___graphql
⠀
Note that the development build is not optimized.
To create a production build, use gatsby build
⠀
success Building development bundle - 9.724s
success Writing page-data.json files to public directory - 0.075s - 3/3 40.23/s
```
- Abra o seguinte link em outra aba do seu navegador: (https://8000-kimon0202-siteseivajr-quw06aajupm.ws-us30.gitpod.io)[https://8000-kimon0202-siteseivajr-quw06aajupm.ws-us30.gitpod.io]
